唔好叫罷工啦 叫放假

全港放一個星期假
地鐵開唔到路又行唔到
癬家都係放假啫
香港人係時候抖下啦